---
title: >-
    دوبیتی شمارهٔ ۴۹
---
# دوبیتی شمارهٔ ۴۹

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>خانقاه نعمت الله را صفائی دیگر است</p></div>
<div class="m2"><p>خوش سر آبی و خوش بستانسرائی دیگرست</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>از سر اخلاص نان بی ریای او بخور</p></div>
<div class="m2"><p>زان که خوان نعمت او را نوائی دیگرست</p></div></div>